10月10日全港慶祝中。華民國108周年

香港。台灣 we connect , 有無得諗

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

雙十國慶晚會

唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

推

一定要有慶祝集會嘉年華

有
要搞得比十一更開心

計劃好十一先啦
七十大壽一定要賀一賀佢

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國